返屋企時小心，多做準備！

一唔小心，反屋企撞到狗就唔好了！